長和就追到匯豐

日日跌到冚家產

李嘉誠幾時岀黎百億回購

佢自己同成班董事都蟹左堆貨 無記錯 霍大班同佢都65~67 好似入左
大仔又係 長實6X 5X 買左4次定5次

火燒獅子後，間公司就收皮了

可能就係佢地放晒呢

鬥快drop to zero

單計52-week高低位
佢係已經跌得多過匯豐
5: 70.5->44.55
1: 86.45->49.9

d股東真係好傷
長和揸住 6 1038 215 775
百佳 屈人寺
今次咁插法應該係佢隻husky energy
隻野今年跌左3/4

歐洲好多業務，跌成咁好正常

大股東放貨要申報

今日撈咗幾手。講真歐洲咁長和跌好正常，他朝一日誠哥破產應該已經打緊仗啦，唔驚啦

垃圾長和，聽日業績之後應該又會大跌

大戶都一頸血

一個月跌左差唔多$30
好甘

駛唔駛叫番班手足搵日去現場同隻獅子揸燙傷高